爬山裝備集中討論

想請教下大家有關行山裝備既問題呀，因為試過有次西貢行夜山經過條村，突然遇到勁多惡狗裝兇作勢想撲過黎，個次手上得支弱弱既行山杖差d俾狗咬，野狗有瘋狗症，咬一啖好大獲架嘛，之後有感自己既戶外活動裝備嚴重不足，所以想添下新裝，請教下大家：

淘寶搵到d咁既強光手電筒

合金材質，又可以伸縮，超強光黑夜唔怕睇唔到路，價格都幾平。照明之餘又可以做基本防衛好似都唔錯，考慮緊買唔買好🤔

希望各位享受大自然
同時都好好保護自己

爬山撚

爬呀爬

爬啊爬

學術研究，行山仗個頭有冇分咩類型

不要迷路

爬牙爬

search"maglite defensive techniques"

Keywords

越野摩托车护甲
骑行赛车防摔衣
防摔服
护胸
护具
盔甲

防止冼腳仆親
好好保護自己
享受大自然

push